Jollibee其實好高質

啲炸雞正過kfc好多勁juicy
飽又好食過m記
薯條就差唔多，價錢又唔貴

點解咁少分店

個汁ok 雞就一般啦

啲飯唔得

蘑菇汁配炸雞

唔好賓賓

雞都正過kfc好多啦

飯係差啲

份量好少

真 女僕咖啡

雞汁多
但味就差啲
同啲雞真係熱
不過磨菇飯就差咗啲
不過不失

其實得個名
問心啲雞係好食啲 不過都真係啲啲
飯係真係好難食 又貴
呃賓賓啲home sick搵錢咋